popo 係press con 播片，我地有冇可能叫記者係press con 又播片？

其實呢個係我岩岩係隔離post見到巴打個建議黎。我覺得好work。

今日播片，問popo，佢會話未了解。隔一日再播同一候片再問，迫到佢搭為止。

答

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

88